
                      Es tal cual esperaba que fuera. Muy divertida y mucha acción pero de veras muy graciosa. No entiendo lo de las críticas tan bajas. ¿Qué esperaban? ¿Una película de Oscar? Es tal cual debería ser.
        
            